Virgin Miles 一問

之前發英國儲落啲virgin miles
係咪有得用落ANA度？